其實天文台d超級電腦係好勁

10G光纖直連全世界所有天氣網站

所有對香港的預測溫度相加再除返開就係

明日天氣溫度

世事都給你看透了

一般垃圾pc係做唔到